救救流浪貓

我開左個ig 希望集合到愛貓人士既力量 幫助到流浪貓 我暫時諗到可以做幾樣野
1.大家通報下邊到有流浪貓 定時餵食比佢地
2.帶病左既貓貓去睇醫生
3.比病心人士領養貓貓（但我唔希望會做到好似某啲貓義工咁麻煩）

希望係到集思廣益 搵到小伙伴一齊幫手 同埋比啲意見我可以點做得更好

IG 呢 ?

🙇🏻‍♂️

push

支持 推

推

貓貓咁得意

如果有d變態虐貓人
睇左你個ig
咪知邊度有流浪貓捉

係囉
其實喂野食一個就夠啦，唔洗咩通報
至於睇醫生，真係要搵人幫手捉既

唔好癲啦
知唔知幾多虐貓痴線佬係香港（唔排除係支那每日一車車運落黎）
仲要通報真心定假膠？

真係咩 無咩聽講過

原意係好 但太過草率 樓主可以諗多少少

第一，有啲地方例如元屯天/離島 好多人放養，你點樣確保放料嘅人知道佢哋係流浪貓定放養？

第二，咩叫再忙都去餵一餵，放低啲糧就走？咁係咪要其他餵貓人士幫你執手尾

第三，如果你唔係日日餵，你會打亂其他餵貓人士，
假如你餵飽咗隻貓，之後義工去到再餵唔見隻貓，佢哋咪好擔心？

第四，如果有變態佬跟住你ig去毒貓，你點處理，係咪潛水/扮唔知就算

餵貓/救貓其實無你想像咁簡單 仲有好多好多問題要諗下

我會諗諗 多謝你意見

支持樓主

其實好多義工grp長期要人 你可以睇下

你其實小留意咋下嘛？
建議你真係留意多D同埋加入D會投餵既義工溝通下先
唔好好心做壞事

I thoroughly recommend that you read "Cats" at your leisure. It's a fascinating guide to cats 🐈written by Leonard Skovbye, Tiera Bernstein, Avril Aguilera, Christina Lavigne, Margaret Lipa, Dua Robbie, Margot Dion, Eleanor Ferguson, Tito Gomez, Selena Gordon-Levitt, Joseph DiCaprio, Leonardo Deschanel, Eleanor da Vinci and Craig Aguilera.

曾經聽過人講，如果你冇打算每日定時定候餵，寧願唔好餵。因為佢地會習慣左等你同依賴你，慢慢失去覓食能力 同埋如果有一日你唔再去 佢地會好慘好失望

你點睇

有心做係屋企樓下做起
俾曬全港位置資料
你都喂唔切

好 我會睇下

我搵義工溝通下

我諗我至少會每日為我附近既流浪貓做先

多謝你意見